珠海學院 面試一問

我想問下有無人係eapp報左珠海啲課程同埋已經收到面試通知？
如果有既講埋自己報左咩科啊

Pish

垃圾

讀左你會後悔
利申：讀左一年quit左

有

點解 ？

咩科 ？

唔洗擔心，一定收

係咪就算無33222都收 ？

你唔駛理佢，block咗佢就得ga啦
呢條仆街好鍾意放假消息擾亂人

不如讀副學士啦

有33222就一定收

多謝提醒

點解咁講？間野真係咁差咩？

唔該你

連豬hi 都驚唔收
你都係唔好讀把啦

副學士上U好過

讀豬閪不如讀唉大啦

唔好讀，真係曬錢

假假地都係degree
排名好過恆管

驚唔收有幾出奇

點解啊？

有報啊

點解咁講？讀左都無出路定點？

老老實實，讀珠hi倒不如讀i大
呢間野應該就黎收皮
成日話就吹自己正名到，入樹仁仲好過，假假地人地個名有大學2個字

正正常常唔太差都收
尤其呢幾年要收夠人去維持全校人數
唔係過唔到升格標準

樓主，係我就試都咪去面，浪費金錢同世界
宜家專心溫書仲好過

I大/Retake好過
唔好以為出黎做野Degree一定>i大hd
唔係專科都等乞食，仲要係珠海學院 嘥錢
如果話為讀書就更加唔好入珠海啦 咁垃圾

其實我想讀建築學既
但入唔到港大/中大咁我見珠海都有degree學位
所以就希望入到

I大建築學hd其實有無機會駁返上degree學位？

讀左真係一啲用都無？

真係廢到咁咩

唔好去 垃圾學校
間野仲細過中學
利申 上年有去面試 今年retake

以前in過，好似乜都收
總之正正常常，準備好自我介紹就得

可唔可以話我知邊間唔係垃圾學校
其實我jupas放左佢係第一同eapp都報左...
我今年考所以應該唔會retake因為下屆要背12篇文言文

咁你最後無讀？你之前in咩科？？

咁你最後無讀到？你之前in咩科？？

要讀中國文學/中文系，點解唔去樹仁？
讀土木工程，點解唔讀i大？（我聽土木既師兄話個系好似無認證之類）
讀商科，點解唔去恆管？
讀建築，點解唔去i大再入返3大？

建築仲要要讀master先可以出黎行，你唔係諗住係珠海讀完可以升上3大既master嘛？

所以quote左2次

我有報到i大hd建築學啊
其實珠海建築學degree係咪同i大hd一樣廢？

Sorry

我可以同你講，你乖乖地溫書/索性入i大建築再升上去港大/城大仲實際

咁城大建築學asso有無用？
我放左係jupas 第2定唔知第3

幾年前in過
之後讀hd升番u